頭文字d 86 vs FC

今日屎忽痕BT返套頭D翻煲, 突然發現左d野
86爆缸之後換果個係250匹既4AGE-U引擎

但係同FC比賽果陣, FC都係較到得返250匹馬力

同樣既馬力同樣既跑法, 何解FC條車肽蝕得嚴重d
p.s. BT完先發現係殘體字, d圖係殘體字幕各位大佬有怪莫怪阿下

劇情需要

86輕過FC

你無得同我架fc鬥fc鬥fc鬥...

因為希哥兩腿之間有女幫佢一路含一路揸車
個位咁黑所以外人睇唔到
因為真係好黑

因為FC極限已經到左，輪到86發揮喇

正解

架車係豆腐佬tune出黎，點同

仲有AE86上山嗰陣都已經狂飄移，條胎未比賽前已經磨蝕咗唔少

86唔夠1噸重輕到爆

難道FC人手推上山？

上山方法只有「飄移」或「推上山」？唔可以正常咁揸上去？

豆腐佬：等我話你知啦

因為拓海有小心甩尾呀

其實動畫去到呢度個engine未換
可能係佢將啲劇情mix左姐

因為唔係原著 ,有出入

條友真係唔識架喎

胎都分好多種

句對白唔係講緊 AE86較到250匹 但係FC馬力都係太大咩

利申:我係ON9仔

當你知道你條女係雞.......
呢種綠色力量 分分鐘連佢老豆都跑得贏
區區FC算得啲咩?
05年6月(上映日子) 日圓匯率 大約 1USD=109.2JPY
3萬蚊過夜 大約係274美金 2150港紙
係05年 成2000幾蚊隻雞 都好貴下.......應該係私鐘+行街+過夜

樓豬點解唔po去汽車台

如果係當年鈴木杏級數既話
2千幾抵到爛啦